CLS 直接依家頒個冠軍俾利記收咧啦

屌你老尾
阿迪達確診左都唔停
無非都係想打多2場俾利記夠分拎冠軍
其他19隊投降啦
一中就職業生涯玩完
反正利記奪冠都係場數問題
投降啦
唔撚打啦

學臣都中

比冠利小事啊，升班降班個班先最難搞

其他19隊是無辜的
放過大家啦好嘛

遲啲踢附加賽囉

SPIN撚夠未
你覺得自己好好笑係咪

一早話英足總想幫利

係

yes
唔通其他聯賽無呢個問題咩
大不了咪原本咁
大家踢多季

邊撚個覺得好笑呀 屌你老母

on9 我係利都想停啦 唔通想見住啲員死呀？
同埋都幾撚肯定會停英超 無咗一隊阿仙奴仲點踢

學德甲搞升降戰

停啦 人命都拎黎抽水

你都on9

你班傻鳩都唔知抽乜撚
成日屌住英超唔停賽係幫猁狗
佢鐘意幫即刻斬撚左去,跟依家排名咪得
依家好明顯係為左轉播費唔肯停

依家大是大非面前仲講埋d濕鳩野, 不如去驗下你個腦有冇問題

無非都係想打多2場俾利記夠分拎冠軍

一定係我覺得好好笑啦
左一句利右一句利
屌你老母

少有正常連登波台人
呢排波台跟住時事台既盲反老屈風氣真係得淡笑，仲夠膽笑時事台，原來係100步笑100步

巴打
成個波台日日借d意乜都抽利水 on99

好現實 講穿左真相後就無人覆post
同前班連衛兵狙擊達哥一樣

痢狗只不過係箭靶，真正係想抽水覺得好好玩先on9